連登仔又話唔睇TVB又話東張西望係比弱智C9睇 又話爆江黑警又話BOMBA低質奶共 爆江一上TVB就咁撚多post講

連登仔

笑00後睇大陸野

睇怕都係一路笑一路一齊睇

口講tvb 垃圾 但勁多討論
完全唔知佢地講乜
( refer to 泰國足球隊電影一post )

屌鳩人地飲喜茶
但原來自己個個星期日上去飲 仲話太多香港人阻住自己排

點解既

係咪又屈屋企人食飯開著部電視

屌鳩一地兩檢 但高鐵開通又去仆去坐
可以快10mins 上廣州飲喜茶食海底撈

唔敢駁

tvb+輔警竟然可以有2百幾正評

屌你諗極都唔知邊個係爆江
仲以為係醬爆定邊個演員
碌左幾頁先知係BOMBA啲垃圾

我都唔明點解仲有tvb 做話題
又話唔睇
新美女廚房又可以對到咀
問佢地唔係擺睇咩
又話睇下有幾垃圾

又話唔睇東張西望
轉個頭 又見到五六個爆江post
之後又有人會話其實bomba 都幾高質

之前d 劇又係唔知點解有討論空間

好懷疑果D係打手黎
我自己2X歲身邊無人睇TVB,但唔知點解日日咁多人討厭
我個老餅老豆都禁去其他台睇動物

全城中伏 冇人記得梁天x

最好笑唔係BOMBA
係個班見個POST一面倒撐BOMBA
就狗衝出黎護主個班社會垃圾

一定係比屋企人逼 屋企人開左電視睇TVB 所以自己要睇埋一份

駁唔到